[要變天了]美國兩院將推出法案為香港前線抗爭者提供難民庇護係最大的壞消息

兩種可能

1美國政府預期一立法香港警魔為避免反人類暴行遭追究會大量屠殺抗爭者

2美國已掌握大量香港人離奇消失,死亡... 新屋嶺輪姦營真相

兩個應該都有

2個真相大家都知, 有晒間接証據, 只係港豬傻鳩扮睇唔到.

無乜必然關係

點解法院班文員法官仲顛過先前
因為班人知道一輸一係比中共ko,一日去關塔那摩監獄

已經到了決定未來的大日子

只希望而家呢個時間可以盡量壓縮

之前有人拍片放上youtube爆新屋嶺料係咪岀左事

美國一早獲得資料，但係要處理肺炎問題後先

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好